認真 當一輸錢啲師兄就會話交學費

其實有無高手係未交過學費的？
要賺大錢係咪一定要輸錢累積經驗
@革蛇 有無交過學費

推

真正高手淨係紙上談兵 未落過場
邊洗交學費

真咩
已經輸曬入場費
重頭開始

等政府8萬再課金

革Sir嗰陣sh tsla好辛苦 成日插

學左d咩

就算你知道有啲嘢唔應該做都總係要瀨一次嘢先學得精 人性就係咁犯賤 所以理論大部分人都要交 有啲人仲要交完都學唔精

你必先經過失敗
少能有穩定的成功
太易的成功會招致更大的失敗

簡曰之所謂心雄

除非自己有超強的紀律
否則在市場，保持永遠的謙虛

短炒set止賺 止蝕
妖股最多佔5-10%倉位
自己做分析 唔好靠睇人地分析
上少啲連登, wsb
好股不怕長揸
不過最學到既係心理質素
唔好咁panic
根據自己既分析同策略做買賣
人地賺錢唔好fomo
股市到你死個日都仲存在
機會總會有 唔好高追

岩！

真上次就係咁

呢d未輸之前你都識=,=

無人唔洗交學費

不過有啲人一開始就有獎學金

個D多數係幾年前全倉TSLA QQQ後就唔理既人

富二代

未交過學費
但輸晒時間值

更加根深底蒂固

一開頭淨係玩美股正股就係
但掂左penny stock 之後
一發不可收拾

革sir話要返工對沖